點叫鐘意一個人？

有冇可能依賴一個人但係唔鍾意佢？

想中出佢

依賴同埋鍾意係兩回事 點樣溝得埋黎講

如果無性慾，一定唔係love

想屌佢